屌你老母gym room真係好多死基佬2 （有圖）

今次又再遇到另一個死基佬真係屌你老母
頭先做完gym去焗sona,
由於個sona房好撚細入到去加埋我已經有3個人
一般桑拿室都有兩排木櫈前面低後面高
我坐D個位，個基佬最後入黎坐低排C個位

之後AB兩個人都走左
條友就突然黎料，佢右手隻尾指輕輕壓住我左腳腳指尾
我初頭以為佢唔覺意姐諗住佢會縮關所以無理
點知佢壓左我4，5秒
忽然用隻手指尾係到上下掃我隻腳指尾
我即時爆佢：屌你老母摸乜撚野呀死基佬！
佢嚇呆左唔識反應我就開門出去

你老母臭系話全世界歧視你班死基佬
你班死基佬根本唔值得人認同，全部含家產啦去

其實開間專醫基佬既診所會唔會有錢過李+x

樓主明明暗爽

點解唔格下劍先走

爽你老母，基佬仆街死啦

有錢我實開

樓主靚腳指？

入得去焗大家都知咩料架啦

你都on9,你唔好入男廁啦咁

真係姦撚左你屎忽都冇人知 下次醒水啦

死肥闣黎，我一拳收佢皮

系你老母

系你老母個老母

收到皮就唔會上黎開POST啦